有冇人tg下，好悶

失戀左一陣，仲有啲傷，點搞

tg？

tg

On9
自己又唔留tg

Ok

我係隔離post留左tg聽人心事
你不妨黎搵我分擔吓

分手傷咗一年